[LOL]Zedxsmurf, LL stylish同 Majk 你地覺得邊個隻劫勁D?

連faker都唔再main劫啦, 可能是係因為而加有更多更有效和安全既爮分英雄。 我自己好鍾意劫,但係已經好少攞黎爮分..多數都係睇下pro-player既片當玩左
自己整左條三合一既片,方便大家討論同比較

who?

咁串？

LL stylish
好靚仔 把聲好聽
利申：男

me

Who?